物理奧林匹克HKPhO2018討論區

睇下有無人參加。（全港都有800人參加）
有唔識可以問。

完左比賽嗰晚，我會post MC ans.

P.S. 依家係幾間中學教緊PhO

想問下三等獎黎講最少要幾多分?